\section{O mně}
\songauthor{Toncek, Majkl / Majkl}


\ch{G}Ztratil jsem \ch{G/H}kolo,\\
\ch{C}Už nemám \ch{Dadd11}kolo,\\
Našel ho Cholo,\\
šel jsem dom solo.

Ztratil jsem mobil, pak jsem se pobil,\\
pak jsem se vzbudil, tož to jsem debil.

Tak \ch{D}zpívám na tři blues, \ch{C}jen si to \ch{G}zkus\dots

Ztratil jsem lásku, blonďatou krásku,\\
dal jsem jí nic, že prý chce víc.\\
Ztratil jsem lásku, blonďatou krásku,\\
dal jsem jí 5pět kytek a šlo to přesně tam.

A hlavně věř, jsme sice zvěř,\\
tak dvakrát měř a jednou řeš.\\
Ztratil jsem míru, tak plním díru,\\
ta není měrná, je totiž černá.

Ztratil jsem sílu, dostal jsem kýlu,\\
zvednul jsem kámen a je se mnou ámen.\\
Našel jsem kolo, dal mi ho Cholo,\\
už nejsem solo, mám aspoň kolo.

Našel jsem kolo, dal mi ho Cholo, už nejsem solo, čo bolo, to bolo.\\
Tak zpívám na tři blues, wir machen šlus!

\vfill
\popis{Z autorova hrdla:}

\popis{,,Tak to je, jak už název vypovídá, prostě o mně. Když to vezmu po řadě, tak se mi na jedné akci povedlo ztratit kolo, jo, prostě jedu, jedu a najednou jdu… dlouuuhá a záludná je cesta ze Staré Vsi do Brušperka. Telefon se mi povedlo zase ztratit ve Strážnici za podobných okolností, ale naštěstí jsou na světě úžasní lidi a za přispění kamaráda Peti jsem ho měl ještě ten den doma. No, pozitivní na tom je, že blonďatou krásku, byť se v době psaní této písni zdála ztracená, jsem nakonec úspěšně vybojoval. Sice to trvalo 8 měsíců a stálo to kýble nervů, ale nakonec asi zabral největší trumf, to když jsem ztratil i vlasy\dots}

\popis{Zvěř jsem a to ještě navíc alkoholická, kolo se nakonec nenašlo a kýlu už mám taky operovanou. Naštěstí solo už taky nejsem a blonďatou krásku hrdě nazývám svou slečnou. (A taky někdy Samantou\dots) Tož tak, wir machen šlus!''}


\clearpage